有無人有睇《航拍中國》

睇左幾集,真心覺得航拍既角度好正,單講風景山河真係無得輸

宣傳片

建議大家唔好睇第一集海南,後面集集都好正

自推

上海

海南正喎，上海先柒
啲中國人翻晒牆打飛機好嘔心

唔知點解我睇海南差啲訓著